import type { Question } from "../types/quiz";

export const QUESTIONS: Question[] = [
  {
    question: "Apa menu favorit atir di mendamba?",
    options: ["Mendamba Aren Latte", "Es Kopi Sederhana yang 10k itu", "Iced Americano", "Good Day Capucino X Es Teh"],
    correct: 1
  },
  {
    question: "Dimana atir dilahirkan?",
    options: ["Purworejo", "Subang", "Denpasar", "Kost Wisma Byru"],
    correct: 2
  },
  {
    question: "Siapa pacar fara attira sutrisno?",
    options: ["Joshua Hong (MARAH SI KALO KAMU MILIH INI)", "Cole Palmer", "Ahmad Qaulan Sadida A.K.A Adid A.K.A AHQSA A.K.A AZKSWZX", "Jungwoo NCT"],
    correct: 2
  },
  {
    question: "Hal apa yang membuat kita balikan?",
    options: ["Kelasnya sebelahan pas di SATARI ((ini juga bener tapi jawab atasnya atas aja))", "Nyimpen orang ko di bau minyak wangi. EA", "Pacar kandung ((ini juga bener tapi jawab atas aja))", "Momen BENTAR MASI PROJEKAN ((ini juga bener tapi jawab atasnya atas atas aja))"],
    correct: 1
  },
  {
    question: "Berapa tanggal jadian kita di hubungan lalu?",
    options: ["9 Maret 2023", "6 Maret 2023", "7 Maret 2023", "9 Maret 2024"],
    correct: 0
  },
  {
    question: "Berapa tanggal jadian  rekaan kita di hubungan sekarang?",
    options: ["3 September 2024", "1 September 2024", "31 Agustus 2024", "2 September 2024"],
    correct: 1
  },
  {
    question: "Apa kebiasaan atir kalo gaada kegiatan?",
    options: ["tiduR", "tiDUR", "TiDuR", "TIDUR"],
    correct: 3
  },
  {
    question: "Berapa tanggal atir dapet bulan lalu?",
    options: ["23", "24", "21", "20"],
    correct: 1
  },
  {
    question: "Apa film bioskop yang pertama kali kita tonton bersama?",
    options: ["Marvel: The Legend of Aang", "Trailer MPKMB 59", "Spiderman; Lost in Jakarta", "Transformers: Rise of the Beasts"],
    correct: 3
  },
  {
    question: "Tempat mana yang belum pernah dan akan kita kunjungi?",
    options: ["Blok M", "Blok B", "Blok A", "Bandung, Pantai, Puncak"],
    correct: 3
  },
  {
    question: "Flavour apa yang atir ga suka?",
    options: ["KUAH RENDANG", "MATCHA", "KEJU YANG ASIN BANGET", "COKLAT"],
    correct: 2
  },
  {
    question: "Apa kebiasaan buruk atir yang harus ditinggalkan?",
    options: ["Skip cumuk dan gosok gigi", "24 jam depan layar ((kamu gini ga ya))", "Ga mandi ((iya si di posko))", "TELAT MAKAN bahkan skip makan, sayangku di umur 21 tahun ini jangan sepelein kesehatanmu yaa, inget kamu males2an dan ga merhatiin dirimu saat ini, nanti bakal ngebuat kamu repot di masa depan. JADI JANGAN SKIP MAKAN"],
    correct: 3
  },
  {
    question: "Drakor apa yang pernah kita tonton bersama?",
    options: ["Tangerine", "2521 ((pernah juga ya?))", "Drakor yang soundtracknya run run", "SORE"],
    correct: 2
  },
  {
    question: "Apa menu wajib kita kalo pergi ke bioskop?",
    options: ["Popcorn caramel", "Capucino cincau", "Cendol dawet", "Popcorn matcha"],
    correct: 0
  },
  {
    question: "Club apa yang HARUS kamu dukung?",
    options: ["Persib", "Real Madrid", "Manchester United", "Chelsea"],
    correct: 3
  },
  {
    question: "Topik apa yang pertama kali mengawali chat kita?",
    options: ["Ujian Kimia", "Pernyataan Cinta", "Nanyain Tutor", "Video MPKMB"],
    correct: 2
  },
  {
    question: "Pada tanggal 17 Agustus 2022, di tempat apa kamu pernah menyapa aku tapi aku ga ngenalin?",
    options: ["Depan Asrama Putri", "Depan Warteg Nasional", "Kamar asramaku kali ya", "Lapangan AHN"],
    correct: 1
  },
  {
    question: "Di tempat apa kelompok MPKMB kita pertama kali kerja kelompok?",
    options: ["Ngemper di bara", "Kostmu sebelum kamu ngekost", "Ken dedes", "Chick n tea"],
    correct: 3
  },
  {
    question: "Tempat favorit kita bertemu di hubungan lalu?",
    options: ["SAPTA", "Lawson", "Sabang sampe merauke", "Perpustakaan"],
    correct: 3
  },
  {
    question: "Kebiasaan kita di ruang tamu?",
    options: ["3P + 1C dan main uno", "Main roblox", "Belajar bareng", "Bantuin ngurus burung bapak kost"],
    correct: 0
  },
  {
    question: "Hal apa yang kalo aku liat selalu keinget kamu?",
    options: ["Ngeliat apapun juga keinget kamu", "JANGAN JAWAB INI", "JANGAN JUGA JAWAB INI", "JANGAN JAWAB INI JUGA"],
    correct: 0
  }
];
